英美會唔會見到依法保護ICCPR、ICESCR包含既權利和自由就縮?

係人都知所謂依法保護係bullshit，但會唔會落踏特別係英國佬，成日話條文出左先，而家出撚左啦

中国夠係ICCPR簽署國啦
So what

英國佬成日話要保障香港人自由同權利，仲話要等條文出左先否則冇高地，而家出左啦，睇佢縮唔縮

簽咗但人大未批准ICCPR

英國佬當初係話立咗先做野
一日未立技術上都唔算違反
仲話係 common sense approach

總之要夾實佢